終於買到xe s 啦!!!

恭喜

唔係紅色嗰架approved?

唔係 不過都係紅色

豹仔？

Dream car!!!

聽朝石澳等

而家仲有邊幾架

要改名？

yes

未出牌呀
btw 你揸咩？我岩岩入完去
好多mk仔

都係個d啦

考慮中

我想要A45多啲

恭喜! 我岩岩都入咗轉

正呀 congratulations

買豹有品味

豹
f pace

下年等 e pace出 價錢ok即屌